達仔話再開po討論佢,佢就彈你何B仔喎

男老人狗三條嘢仲稱呼做仔

重點係停止爭拗